想擁有道家心態

希望有朝一日 我會變成佢地咁

1

呢排搞乜

我掛好快手

可能見呢排悶 開下鳩post抒發下

gchi

道家最佳隱居地點係7仔每月做夠4000$就夠洗 之後自由時間
利申 打算兩老死之後實行

Thx bb

你點知我研究緊佛家同道家

真 真心
圖書館都係個唔錯嘅選擇

岩呀 每日去圖書館學野過半退休生活 喬布斯臨死最後悔其一就係晒時間番工
係香港地做死一世咪又係養唔起條女生唔起仔 做到老退休金一陣就洗完 反正都要做到老死 不如早D開始 仲要小左人消費同工作 拖冧現代經濟模式

有無真係去過圖書館
D書有用都比人借晒
書架9成書都唔update
狗都唔屌

最多唔晒錢去旅行 睇vblog機票都慳番 揾兩星期去體育館沖涼 識游水既去泳池 遊完 順便用水樽裝水番屋企煮飯 手機無電去圖書館差電 但係唔可以太慳 因為法例好似有規定 用戶用唔夠水電會比人踢走 有人試過

去過好多次啦 都ok多借書 圖書館D書係舊 但真係無人叫你晒錢買咁update而圖書館又無既書 比人借晒book左好耐既書自己買啦

除非本書好重要

留番D時間日日做運動強身健體 頤養天年 人又叻又精神 唔似儒家做到死 揾條命搏
道家貴生
btw原來咁多人同我思想係一樣 物極必反 香港社會生存術

有大學圖書館點解要去公共圖書館

Lm